死黑警開始扮工 預料3月行返咇

下一波搶購潮即將出現
麻包袋或成最大贏家

便衣狗呢

呢家野禾就5g啦
btw近來黨鐵巧似越泥越多

一行出街就俾人屌老母

狗伯母

行咇無裝㗎麻包袋會成為下一波新朝流

全部同我叫公安

魔法

袋魔法

唔好玩跑online
狗見到高速移動野就追
跑入有仇警人士埋伏嘅後巷就危險啦
唔好咁做

早幾日已經見到有popo行緊
4隻一齊行

今日好多狗行啦 一team 8人以上

肺炎手足上啊

加左人工緊係要扮下工

要買袋了

6月到而家都未翻貨
一日最衰都係武肺